# Projekt 3 - Podstawy Gymnasium

## Mountain car
W celu uruchomienia wizualizacji najlepszego modelu należy uruchomić 1. blok kodu zawierający inicjalizację środowiska testowego, następnie należy uruchomić fragment zatytułowany "Visualize results"